蘋果日報直播可唔可以加返個鐘喺左上角

有個時間方便好多

有人cut短咗段片都會發覺到

tui

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

Agger

PISH

你腥去蘋果個cs 好過啦依度話咁快沉底

Tui

推

push

建議你直接去inbox蘋果

同意

幫推

幾好!

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

good idea

你擺角落頭，佢一crop就無咗。

你用全螢幕半透明水印，直播唔方便，同埋有方法後期整走。

除非攝影師直播時用伸縮臂夾個細鐘係鏡頭前一直影住，但黑警會剪走前後，只要條片無咗前因後果，剩低對佢哋有利嘅畫面，任由你中間一直係連住，作用都不大。

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

同意，蘋果同理財都要

的確有心整你新聞，無論如何佢都有執，不過加個時間易過借火，可以再改善

認同，其實所有新聞直播都應該加時間，人地cut左都起碼可以更易反駁。

推
如果立場都有就好喇

立場都無

推到蘋果睇到

係啦！

Pish

所有直播都要

仙都唔仙下

哪有…

g持

Agger

721 811 831 never forget never forgive

咁無左個鐘大家咪知佢改左條片，一但所有直播都有這個標準，就無咁易比人剪

有個鐘係度 會唔會更易比人做假？

推 同意

推，俾人改，好易check到，蘋果有第一手資料怕乜

多比肥佬黎啦，你po呢度托咩

仲記得 now新聞 元朗事件消失7分鐘？

Push

理財

copy paste錯，我想講hk01

好似得有線電視有鐘？

Now 都有

一齊去去蘋果facebook comment and inbox

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

我諗最大個問題係記者會，一手未經剪接片段一直喺網上可以睇到，問題係佢只要係記者會上播edit過嘅片，佢已經達到佢嘅目的，始終有一大班人係唔識上網睇原片，記者會就達到先入為主。

剪過嘅片唔可以做呈堂證供，你知我知個光頭佬都知，所以佢哋目的一直係製造輿論，雖然話做咗好過無，但作用就唔好咁大期望。